{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hongik-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이 제주 호텔 (구 홍익 제주호텔)"
    },
    "text": "済州に位置するハイ済州ホテルは、旧弘益済州ホテルとして知られており、このホテルは屋外プール、無料駐車場、庭園、レストランなどの便益施設を提供しています。 また、このホテルは協在海水浴場から2.6km離れており、3つ星ホテルとしてビジネスセンターも完備されています。 ここにオーサロックティーミュージアムから12キロ離れたところにあるので禁煙室をご利用いただけます。 ホテル内の全客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、クローゼットなどが用意されており、一部の客室にはバルコニーがございます。 周辺には済州中文リゾートと博物館は生きている 済州中文店のような名所があり、済州国際空港までは28kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイ済州ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルは以前どのような名前で知られていましたか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルは以前、弘益済州ホテルとして知られていました。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルは屋外プール、無料駐車場、庭園、レストランなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルは協在海水浴場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルは協在海水浴場から2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ハイ済州ホテルにはビジネスセンターが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルはオーサロックティーミュージアムからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルはオーサロックティーミュージアムから12キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルの全客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、クローゼットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルの周辺には済州中文リゾートと博物館は生きている 済州中文店などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルから済州国際空港までは28kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ハイ済州ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ハイ済州ホテルのチェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 523
    }
}